HA secret藥劑巴: 全部病人藥劑部都唔會收任何藥費

#9699
"*終極和理非藥劑師超合作運動系列 — End Game篇*

<政權教我勇武抗爭 醫護救國捨我其誰 以惡魔之名一往無前>

事態緊急，煽情、激勵、鼓舞等等閒話少說，
藥劑巴團隊現推行以下End Game超合作運動：

1. 質素及安全總監鍾健禮醫生：「如果符合呈報機制要下隔離令，根據政策是需要豁免病人收費，立法原意是希望病人就診，隔離病人治療有利於社會。」

藥劑巴一直提倡的超合作唔俾藥費運動終於有高層火上加油了，為此超合作運動將於29/1 星期三（大年初五）09:00開始終極升級，全部病人藥劑部都唔會收任何藥費，交藥單時請大聲疾呼「我冇錢，人道理由你要配藥俾我！」如有任何阻撓請各位病人mark低所屬醫院、取藥時間、負責收藥單職員及其藥劑部主管姓名，於此post留言，藥劑巴團隊定必為廣大市民投訴至鍾醫生及醫管局總藥劑師辦事處，看看是否有任何指引說明收錢比人道原因更大；

2. 至於負壓隔離病房或病床會否優先讓染病港人使用，鍾健禮：「如果病人面對生命威脅，不論他的國籍或膚色，醫護人員都會治療，而要求病人接受隔離亦可保護港人。」

即係話港豬你死係你唔好彩！若政府不回應醫管局員工陣線及廣大市民封關等五大訴求，而工業行動第一階段開始的話，於3/2 星期一同步開始藥劑巴團隊（主要為前線藥劑師）處理所有住院藥物配發必定港人優先，任何非本地人疑似病例開藥必定最後有時間先做，沒有相討餘地！怎樣分港人及非港人藥劑巴在此決不多講，請大家相信我們的專業就可！

藥劑師手中沒有槍棍TG、胡椒噴霧、面罩眼罩，但你認為我地就冇反抗能力？

廢官有的是資源權力
記者有的是筆與鏡頭
接放學家長有的是車
煮飯媽媽有的是巧手
藥劑師本身冇特別，我們有的是——死亡筆記

生命本身就很脆弱，病了冇藥醫的話你以為可以依靠甚麼權力地位、刀槍棍棒嗎？
你認為我會怕你告我專業失德？我話你知，法庭、警監會、PPRB全部都係我既人，我鍾意點講都得，你地平時都做開好清楚我講乜係咪？

以上是九流政府逼藥劑巴團隊做的，回應訴求，藥劑巴立刻撤回運動絕不食言；不回應訴求，唔好同我講一家人，我冇呢14億家人！唔好同我講醫德，命都冇講咩醫德！所有道德結果由藥劑巴一力承擔！

HA Secrets專頁like數已多於10萬，如此post沒有1萬以上關注藥劑巴決定以後唔再發聲，因為大家命都唔要，已準備的其他黑材料都唔會有興趣知，我亦不必多言！

以上為藥劑巴團隊獨立決定，與醫管局員工陣線絕無關係。為救港人，藥劑巴甘願成魔！我希望今次唔係最後一次：
「In 藥劑巴 we trust！」

Admin: 其實今次真係End game. 因為唔再封關, 香港既醫療會爆

2003 年死左接近300 人. 你, 可能係下一個.

條命+ 全港安危重要定份工重要 ?

In藥劑巴we trust

來源: ha secret

In藥劑巴we trust

封關阿屌你老味

撐

多謝前線醫護 訓身支持罷工

推

要多啲人睇到阿

感謝前線醫護幫香港人把關

push

邊有專業失德
有d人種 對藥物過敏啫

唔係好多人追開ha secret班醫護真係好有心 可唔可以推上熱門等多啲人睇到

藥劑巴！

推啊喂

前線醫護默默做野 唔好令佢地變condom香港人報仇！封關阿屌你老味黨府

每人一句in藥劑巴we trust向藥劑巴致敬 仲有所有前線醫護

外國藥劑巴支持！

比錢？比你老母阿黨府

In 藥劑巴we trust

Connect

藥劑巴

正 又可以試係唔係大陸人

noted

邊個去ha比錢買藥浪費藥劑巴心機邊個係契弟

Push

In 藥劑巴 we trust

推呀！支持！

有無傳送門

push support

831

入去留句in藥劑巴we trust同分享個po比更多人知支持吓

支持

Push and support

人道理由係可以持續到永遠

瞓身支持

tui

黑警：社會動盪緊係要ot 錢

做咩都無條件支持

In藥劑巴 we trust

up

推呀

巴

一針干擾素成皮野，住一個月醫院夠d人破產了。

我冇錢，人道理由你要配藥俾我

支持香港藥劑醫護

啱啱係大陸飲完喜茶番黎 即刻咳兩聲

有一隻五毛偷偷留下負皮祝你中無漢肺炎

有無唔見野？去警署報失喔

得罪講句, 香港居民不嬲無錢係免費個喎
正常嚟講, 無錢會即刻轉介醫務社工, 個位藥劑巴係真唔係唔知?

另一角度, 藥劑巴係咪叫人做賊走數, 但自己匿名叫人走數, 走數條友可能犯法, 但哎窮無錢畀係唔犯法喎, 連開名都無種, 呢D作為有乜用

今次要靠醫護救港

支持醫護罷工！

抗疫保命
推翻暴政

推推推 支持

推！

(係人禍，唔係天災)工聯會勞工界議員陸頌雄：疫症時更應該義無反顧，照顧病人，這才是醫護人員的天職。

屌你老母一定要支持呀

推爆佢

p牌，推唔到，藥劑手足加油！

冇撚俾佢地落黎

Pish

支那人死返上支那

唔好諗到自己咁渺小
每一個人都可以為香港出力
遇到不公義嘅事情定必發聲, 盡你所能, 問心無愧
然後
你就係真．香港人

In 藥劑巴 we trust

in藥劑巴we trust

trust & 推

封關呀你老味

好撚型

Puuu

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

已經入去留言
互相支持

In 藥劑巴 we trust！

好波
上下一心！

Adore
從來覺得自己讀咁多書就係等自己有能力守護自己重視既野
只要保護到香港，道德珈瑣係呢刻己經唔重要

幫推

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

封佢個開

加油加油！

推咗先

大劣人食 placebo 咪夠

支持醫護

各位手足,推呀.

Adore

港人優先

大力推

大陸人要收翻藥費

一齊齊心抗港共，還我香港

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

In藥劑巴we trust

唔封關就超合作佢老味

型爆

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

推！支持到底